其實幾多歲之後職場就唔當你係後生

D JUNIOR PO成日話:想請個後生返黎學罰快D上手&平。
如果比你定條後生界線大家會SET係邊?26歲?30歲?

*學野快D

24~26

FG
因為易呃 幾多人工都肯做

姐係23歲就唔係後生?

老了

係
我FG返左一年之後已經被老屎忽踩話請個後生返黎唔洗成日駁佢嘴

仆街老屎fuck!

幾多歲起會變老屎忽

睇你係間公司幾耐，唔關幾歲事。

如果係大公司 d人走得快
你捱到2-3年已經做到老屎忽

公司瘋狂走人又請返人
做左2-3年真係已經比人話歷史遺物